［澄清］百萬大遊行唔代表一區遊行

[size=4]如果仲堅持要港島集合、又話九龍條遊行路線好危險既人唔該你諗清楚。

港島次次無車比人走你唔講？

次次行過狗總政總你唔話好危險？

彌敦道成條大直路佈滿人畫面又唔好睇？

百萬大遊行唔係代表要港島集合，麻煩諗清楚。

今日和理非目標好清晰，2區遊行

勇武小心行事，自己做野，18區任你發揮！
你地反而先係唔需要比幾多區綁手綁腳既人！

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

話唔圍深水埗，九龍區終點可改用九龍塘

612 721 811 831 929 101